體育倡導者擔心，隨著各地區努力應對當前經濟低迷導致的預算削減，可能會出現更多的削減。孩子們穿著捲起來的襪子打籃球，但流行性體育教育並沒有取消|凱利·菲爾德| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
Bowser的辦公廳主任兼負責經濟發展的副市長John Falcichio說，Shallal在最近幾周主動詢問有關獲得混凝土屏障的事宜，該市交通部很快提供了混凝土屏障。巴士司機和詩人將在阿納科斯蒂亞河以東推出“Streetery”|邁克爾·布里斯·薩德勒| 2021年2月12日|華盛頓郵報
幾個州還從該行業創造了大量稅收收入和新的就業機會，在疫情造成的經濟放緩期間，這些收入和就業機會尤其受到重視。加拿大最大的大麻公司正將注意力轉向美國卡倫·何（Karen Ho）2021年2月11日的石英
他們與社會的基本結構脫節，這是一條可能產生長期情感和經濟影響的裂縫。青春期中斷的孤獨|艾倫·麥卡錫| 2021年2月11日|華盛頓郵報
國會去年12月通過的經濟刺激計劃包括為地鐵提供6.1億美元，但交通官員表示，他們預計今年晚些時候至少還需要一次聯邦政府的刺激，才能為經濟復甦掃清最後一道障礙。麥德龍尋求債券銷售，為資本項目籌集3.6億美元。|賈斯汀·喬治| 2021年2月10日|華盛頓郵報
斯通寫道：“美國不能容忍任何敵對經濟實體的想法。”。奧利弗·斯通最新的獨裁者拍馬屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野獸
安德魯仍計劃於1月21日代表英國政府飛往瑞士達沃斯參加世界經濟論壇。從花花公子王子到骯髒的老人|湯姆·賽克斯| 2015年1月5日|每日野獸
他們所相信的會影響經濟政策、外交政策、教育政策、環境政策等等。福音啟示錄全是你的錯|傑伊·邁克爾森| 2015年1月4日|每日野獸
在一個偏僻的地方，幾乎沒有經濟發展的手段，布羅帕人有培養這種身份的優勢。喜馬拉雅山隱藏的雅利安人|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月3日|每日野獸
歷史性的經濟差異和過去十多年的經濟災難助長了今天黑人對警察的憤怒。沒有神，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸
如果世界各地都有完全的經濟自由，那麼隨之而來的將是一個社會公正的制度。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
早期的《經濟學人》將此處所示的價格視為純粹的經濟好奇而不予理睬。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
誠然，在這種情況下，“經濟實力”很可能會被暴力入侵所破壞。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
從亞當·斯密和李嘉圖到今天，幾乎每一本關於經濟理論的書中都有這一點。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
但實際上，這種價值悖論是經濟科學中最基本的命題。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克